楊岳橋：：若再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽，因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

有傳媒報道，多名香港反對修訂《逃犯條例》示威者，自從7月1日衝擊立法會後到了台灣，希望尋求庇護。

公民黨立法會議員楊岳橋表示，任何人尋求其他地方的政治庇護，要視乎申請人在原居地是否因為政治原因，受到檢控或有可能受檢控，並是否有機會獲得不公平審訊。

他表示，若再有香港人獲得其他地方的庇護，會影響香港的國際聲譽，因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。紅字再罰抄一次 我諗會開心D

得喇樓豬又開post 知你咩料吞槍未

我冇槍點吞，你想講啲咩

柒左重新開post咪最好解決方法

點知你地對果句野係咁理解

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控

講多三次 廢事五毛又發功 引人中伏

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控

黑色三毛警告
西環俾晒錢
下面唔洗覆
一推就知乜料

721

收皮啦柒頭
你唔係柒左
你係專登想帶風向
想分化
但係又冇腦，比人一早發現左

推呀
律政司亂鳩咁檢控法官亂咁判
推俾全世界睇

推, 以正視聽

因為擔心冇公平審訊

成班民主國打想打低帝制
而家好似返左去穌聯年代咁

推

罰抄下表下態呀

第一頁第二頁見到

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
721

鄭若嬅: 我就係香港最大罪犯, 哈哈哈哈哈

入個位ok

棄6投7

同隔離個post唔同既

我係唔鐘意佢
想屌佢香港生死存亡之秋講埋啲濕鳩野
講得出坐監令人生更精彩既人
你地願諒到有兩個可能
一係根本冇坐監風險既人

二係你地真係好厚道

我就真係冇咁厚道啦

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控。

罰抄十次！

我係擺明屌佢
點知果邊個方向去左另一個方向
屌人都要屌得岩，否則只係送子彈比人

抄左落你老母個子宮度你老母生多胎之後問下你細佬/妹見唔見到

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

隔離post 樓主突登打漏最後一句
有無人搵返條link出嚟 block返條柒頭先

原來同一條撚樣嚟
想洗底？收皮喇

快啲block 我都block左

健返你個腦先喇小拳石

依家d分化撚咁能惡

比政府屈坐政治獄重十年，係人都走啦屌你！！！

派下膠都覺得惡唔洗出黎抗爭啦

[雨傘運動記錄片] 雨傘失敗警惕港人

你老母叫開我做大岩蛇
你話你老豆衰過小拳石

焦土

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控

熱狗講得啱,泛民又篤灰

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控
因為代表外界質疑香港的律政司有否作出公平檢控